V煞：面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。

1. 面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。

（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

2.我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地里，我們是自由的。

（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

3.人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。

（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

4.就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿着強大的力量。

（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

5.恐懼往往是政府的終極武器。

（Fear became the ultimate tool of this government）

6.力量來自團結，團結來自信念

（Strength through unity, unity through faith）

7.藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。

（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

三毛
咩咁早開工呀

香港警察自殺死啦

呢套戲真係正

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

推

細個睇
同而家睇又唔同感受
值得一睇再睇

換個account先啦傻閪，起一起底全部都係負評post